--- -. . - .-- --- . .. --. .... -

--- -. . - .-- --- . .. --. .... -

屌你

-.-做乜9

One Two Eight 128

玩到咁大

你咁打出黎會唔會太揚啊？